{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 안도남쪽바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 当日予約は部屋のご利用が不可能な場合がありますので、お電話でのご予約が必要です。 予約のキャンセルの場合、基本10%の手数料が発生するため、慎重な決定が必要です。 ペンションではバーベキューが可能であり、炭とグリルを含めて20,000ウォンが現地で決済されます。 アワビも販売されており、磯釣りと海釣りが可能です。 基準人数および最大人数は必ず守らなければならず、入室および退室時間も守らなければなりません。 未成年者は法的同意なしの入室および男女同室での宿泊は不可であり、ペットと一緒に入室することはできません。 また、個人の持ち物の紛失時、ペンションは責任を負いませんので、必ず大切なものは保管してください。 客室では飲食は禁止し、バーベキュー利用時に指定された場所を使用してください。 午後10時以降はバーベキュー場の利用が禁止されますので、ご注意ください。 客室内では禁煙であり、テラスや指定された喫煙場所を利用する必要があります。 什器破損時に破損した物品は使用者が弁償しなければならず、客室整理および飲食物をはじめとするすべてのゴミは分別しなければなりません。 予約時に重複する場合は全額払い戻しが可能で、利用不可の案内を受けた場合は手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、変更が不可能か手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時に手数料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の価格に基づいて策定されます。 追加人数料金が決済されない場合があり、最大人数を超える場合には入室および払い戻しができません。 レイトチェックインの際には事前に連絡しなければならず、業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペットとの同伴入室が制限されることがありますし、当日ご予約の上、当日ご利用の際にはご利用いただけないことがありますので、業者に事前確認が必要です。 保護者を同伴しない未成年者の入室および払い戻しは不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 入室および利用案内には予約特典と駐車可能、海水浴場近くが含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は部屋のご利用が不可能な場合がありますので、お電話でのご予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "予約のキャンセルの場合、基本10%の手数料が発生するため、慎重な決定が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキューが可能であり、炭とグリルを含めて20,000ウォンが現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "アワビの販売や釣りはできますか？",
            "answer": "アワビも販売されており、磯釣りと海釣りが可能です。"
        },
        {
            "question": "人数や時間に制限はありますか？",
            "answer": "基準人数および最大人数は必ず守らなければならず、入室および退室時間も守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしの入室および男女同室での宿泊は不可であり、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "貴重品の管理はどうなっていますか？",
            "answer": "また、個人の持ち物の紛失時、ペンションは責任を負いませんので、必ず大切なものは保管してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食はできますか？",
            "answer": "客室では飲食は禁止し、バーベキュー利用時に指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はありますか？",
            "answer": "午後10時以降はバーベキュー場の利用が禁止されますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、テラスや指定された喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "什器の破損やゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "什器破損時に破損した物品は使用者が弁償しなければならず、客室整理および飲食物をはじめとするすべてのゴミは分別しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約時に重複する場合は全額払い戻しが可能で、利用不可の案内を受けた場合は手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金が必要ですか？",
            "answer": "追加人数料金が決済されない場合があり、最大人数を超える場合には入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前に連絡しなければならず、業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペットとの同伴入室が制限されることがありますし、当日ご予約の上、当日ご利用の際にはご利用いただけないことがありますので、業者に事前確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室や払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者の入室および払い戻しは不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはありますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典や駐車場がありますか？",
            "answer": "入室および利用案内には予約特典と駐車可能、海水浴場近くが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 779,
        "QA": 915
    }
}